係唔係我睇錯左 睇巴士路線個網打左柒婆出黎

係又點 有咩問題

樓主唔係以為個網係啲大機構/政府網下話？

恥笑開始

嗰個好似巴膠網嚟